唔好因爲憤怒而盲目升級

612係因為有69在先，升級係要集民意先。直接升級只會造成斷層。黑警扮示威者升級另計。

P牌收皮

P牌唔係香港人？一言堂？